沒關係你也不用給我機會

反正我還有一生可以浪費

也許我根本喜歡被你浪費

廢物

我係廢紙我係垃圾

隨便妳今天拼命愛上誰 我都會 坦然面對

有一個人能去愛 多珍貴

應感激你送贈我這一課
至知道若那對象錯 怎去愛也是錯

拍下過記住過好過擁有

忙下去 捱下去 但一不小心
總記起你

想要回到每個場景撥慢每隻錶...

俾另一半唱呢隻歌唱到心軟 一齊左

好好裝作我已經把你忘掉

分開了 ?

得佢同另一個ex中意聽我唱歌
以黎可以唱俾邊個聽

未 但好似唔係真係中意佢 純粹心軟了 好仆街

一係早啲分開 雙方都無咁痛
一係再相處下 睇下會唔會有感情啦

相緊呀 我驚我拖耐左都無 對佢唔住

set個deadline俾自己囉

唔愛就放手比人走啦...唔好阻住人搵個真係愛佢既另一半

反正我再去努力愛上誰 到頭來也是白費

不如永遠跟妳耗來得快樂對 不對